敦文貴爆料：黑警輪姦 雞姦 被拉的示威者

唔知真唔真，有巴絲fc 嗎？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

每日18:00 和你展
工展會

樓主坐幾耐？
呢條垃圾日日9up唔中都要問？

點fc